政府策略：拖到和理非割蓆

和理非係示威者入面最大嘅一群
政府採取防守策略，令到勇武派無計可施而不斷升級行動
而和理非最唔認同勇武派嘅點就係武力
當行動發展到和理非不能接受嘅時候，就會割蓆，令到黑警可以肆無忌憚咁用武力對付勇武派

希望和理非可以不割蓆，包容和理解勇武派行動

希望勇武派知道分寸，知進退，be water

一定不割蓆
所以先要KEEP住做野唔好畀呢件事灘凍

大家繼續一齊上

係，千其唔好中政府計

唔撚駛旨意呀林鄭

不分化 不指責 不割蓆

我支持既係個抗爭運動，唔係個方法，所以冇割蓆既理由！

你睇今日城市論壇個肥瓊就知

佢哋好撚想我哋割蓆

佢最尾都要爭發言

同科大學生講 要年輕人同立會衝擊者割蓆

但係見身邊d和理非愈黎愈勇武

其實冇乜可能，而家民意根本已經開始撐勇武

理性勇武姐。
我都估唔到發夢自己由和理非，
變到企咁前

離唔開拖字缺
間接出手唔再做主動
計落兩個月後學生開學就會無哂動員力 而家因為放假先咁

反正G20過咗後面無哂壓力 而家佢內部指引係邊個唔出聲同玩傳波邊個就係鬼 因林鄭向上級督哂一哥同建制背脊 另一邊佢就同一哥建制 話我幫你喺上面講哂好話 做雙面人